講下你濕疹用過最好嘅保濕cream/ 保濕方法

嚟緊開始凍同乾燥……
想知你哋有冇用過最好嘅保濕cream 同埋方法

我用個Avene都ok, 唔知你哋有冇其他好介紹？

硫酸

First aid beauty無得輸

可唔可以講下你用呢隻cream嘅經歷?真係退得曬濕疹? 呢隻我見廣告都推得好行, 但如果叫人推薦濕疹cream就冇乜點見過……

用開qv 同cerave

Cetaphil 濕疹果隻

Blue lagoon 隻cream for super dry

QV+1
不過好似唔係濕疹專用

娥羅納英 & 馬油

PROTECA 寫到明for濕疹用 暫時黎講覺得呢隻最好

冬天沖涼都唔好用太熱既水
沖完涼用QV

自己唔會用太油性同好膏狀既cream
因為冬天多塵 皮膚黏住塵都會痕

Lush Charity pot, 成份表頭幾個有橄欖油,又有可可脂同乳木果脂
尤其沖完熱水涼，個人好痕之後用，止痕勁快
不過好貴

公立醫院開嘅凡士林溝白礦油
本身個人極乾 啲皮乾到落雪咁
搽完之皮膚滑咗同滋潤好多 唔洗成日搽cream

皮得露加施巴10%尿素果隻cream

半夜痕撚到訓唔到覺
咩濕疹用品都試過

本人係幼稚園嘅時候有濕疹
小學中學一路都冇事 到社運嘅時候就爆出黎

上年去美國嗰陣太乾燥 塊面生濕疹
跟住我又唔記得帶護膚品去
唯有試咗幾隻product

First aid beauty茶上塊面係超級乸
同埋我覺得保濕度其實唔係太夠 好快就抽返乾

後尾要用la mer先好到
雖然好貴但係基本上兩三日已經好好多

覺得幾好用嘅有burt’s bee cream
同埋cetaphil 洗面
兩樣至少查落塊面都唔會乸先

Aveeno藍色個隻
寫到明heal very dry skin

用過好多其他牌子搽完都勁快乾

La mer
好貴, 我用唔起, 但我諗應該真係好好用

我都係因為屋企有試用裝所以先用
真係好滋潤好得好快

保濕夠唔夠 黎緊咁凍，驚大爆發

巴打呢隻？

Physiogel 四季都岩用 薄查唔太笠
QV就醫生開 都幾保濕

想問下邊隻抗敏感藥最眼瞓
平時萬寧屈臣士買到嗰啲已經食到純晒 無眼訓感覺

頭一次上面係有dd乸, 但好保濕
之前濕疹生係面一撻撻咁都慢慢去紅
我美國呢邊冬天要開暖氣都唔覺面乾

手腳同身我用aveeno

重有Kiehls隻ultra facial cream都唔錯

我十幾年前濕疹過半年突然好返。今年唔知做乜突然過敏同手腳有輕微濕疹病徵，睇過醫生開mild類固醇同抗敏藥但都係好易覆發。最後買咗椰子油溝physiogel竟然一個月唔夠無再發

la mer 我覺得無料到

La mer好鬼香 睇完Hiram條片可以pass

咩牌子椰子油？

我喺iherb是但買，牌子好似叫now food

保濕好過一般cream，可以hold到幾粒鐘

出世到而家 今年第一次中濕疹
上星期成塊面腫哂 眼耳甩皮紅哂 食左一粒抗組織胺就消左
而家頸仲係一撻撻紅同痕 前兩晚蘆薈啫喱頂住
今日試下曼秀雷頓ad好似無咁痕

呢隻好用

冇濕疹 不過我皮膚偏乾
用開施巴 有隻係比dry skin用
我覺得唔笠 幾好用

Cetaphil cream+沖完涼qv shower oil
最緊要夠潤同冇香料
記得沖涼唔好沖太熱
希望大家嘅濕疹都快啲好

出世已經有濕疹
同呢個病已經搏鬥咗20幾年

多年嚟睇過好多人介紹用乜用乜
最後發現真係要靠自己試
唔係人地啱你就啱

個人試過+感受:
qv 一開始醫生介紹，夏天用ok，冬天唔夠潤
cetaphil 都係醫生介紹，感覺一般，無咩特別
kiehls ultra 咩 cream 無咩特別 紅哂嘅時候用好乸
physiogel 同上 係我度無用
seba 同上

而家用緊呢兩樣 keep住用咗幾年
一到冬天我無佢哋生存唔到
curel intensive facial cream
呢隻so far係唯一一隻塊面紅到關公咁 搽上去都唔會乸
每次去日本都會掃10+返嚟
body shop body butter 乳木果味
冬天全身搽 保濕到第二朝 即使我開暖氣都頂得住
每次sale都會買9+ （btw一年得一次最平 平均$8x一餅）

如果你無我咁乾 可以用另一隻味 蘆薈
都幾保濕 我夏天會用
body butter 真心幾推薦 唔算貴
冬天沖完涼大大pat搽全身好正

睇緊想試下:
first aid beauty
la mer （有錢嘅話）
skin ceuticals （有隻綠色油狀 人哋話幾好）

我塊面唔易敏感，我近年用factiv同valmont

想知佢易唔易吸收 會唔會好厚身有層嘢咁

椰子油

呢隻？

我無用佢嘅cream, 用緊RP5爽膚水同HA3+B5補濕精華，cream用valmont。我都想試佢嘅cream, 只係屋企仲有一大堆travel size 未用

用緊Factiv HA3+B5
早排開始凍同乾燥 有一日懶無敷面膜
第日就爆到成個額頭都係濕疹+甩皮
宜家用左佢隻精華5日 早晚各用兩泵 退左9成
試過好多款精華都無佢呢隻咁勁

用緊Aveeno 專for濕疹嗰隻 (唔記得係咪叫eczema relief)覺得潤過普通aveeno
但出面少d見 要上網買

曼秀雷頓ad軟膏

vaseline intensive care

轉過好多隻貴價濕疹霜都唔得，係依隻最好用，用左都十年

其實如果係單純嘅皮膚乾燥引致嘅皮膚問題，只要搽一堆透明質酸同有少少油份嘅cream就好快搞掂咁factiv支嘢係透明質酸實會有用，類似嘅嘢peter thomas roth都有出，我以前做lasar個醫生都有自家品牌出呢啲成份簡單嘅護膚品，不過因為佢好藍所以我無再幫襯先轉factiv

嘴邊嘅濕疹我都係搽Factiv HA3+B5，就算本來又痕又乾，龜裂咁款，一搽完呢款精華，嘴邊嘅皮膚都會好快穩定到
但只限濕疹先有效，如果係乾到敏感或者其他原因敏感，我搽呢款精華就冇咩幫助，甚至會更加痕

幾年前用椰子油
今年番發，玩咗兩個月好似無斷尾。。。
用緊椰子油+ceraVe

夜晚要戴棉手套

初初起濕疹嗰時唔識野 一痕就搽醫生開嗰啲類固醇 但係一停咗冇搽又會痕返
後尾我搽California Baby 嗰隻金盞花Cream
keep住搽真係有好到

一隻止痕 另一隻平常保濕

Curel 個隻cream 真心覺得好用

手套有冇用?

夜晚瞓覺無咁易乾，唔乾就無痕，叫做瞓到覺。
宜家叫做無甩咁多皮，但裡面仲有好多小水泡冒緊出嚟

咁你有冇介食野？
成日隻手冒水泡係內在太濕同消化不良徵狀， 唔可以單靠外敷……

馬油。最平果d就得

不過一定要日本造

用左2日，搽一次頂到5~6個鐘到

之後開始痕

有無人搽完過一陣又勁乾

嗰隻幾好... 我都搽開
但係搽完會有浸怪味喺身上...
點搞好

戒緊，有睇中醫去濕
蛋，奶，甜 ，凍，菇，牛，味精。。。。

無做運動出汗累事。。。

用緊呢隻。平時冬天都夠用。過幾日濕度得返卅十幾，好撚驚

其實係咪要用完lotion 再加cream

有無睇醫生。如果係突發咁，建議睇醫生

我仔半歲開始濕疹
萬寧屈記啲大牌子基本上試過哂

用過啲natual d 既
Amofia 保濕幾好 g6pd都用得

琴日買左cubed
暫時幾有效果

好想斷尾

好多都係用aq cream 溝小小其他野整出黎

Aq cream 基本保濕已經好夠用 但要小心揀無sls成份既

建議戒埋麩質 會影響消化同吸收 可以search腸漏症

Bio oil dry skin gel

我嚟講嘅話 我試過搽aveeno綠色版或者其他
可以15分鐘內乾晒好似完全無搽過嘢咁 所以對我嚟講藍色版係岩岩好

呢隻已經係我試過咁多隻Cream入面最無味, 最自然
可能我搽左3年, 已經習慣左

係咪DailyAdvance ultra hydrating lotion
夏天搽完身著咗外套焗兩焗嘅話唔知點解會有陣味

唔知Amazon美版既Eczema Therapy係咪同你呢隻一樣

btw 香港買濕疹Cream真係貴到仆街
建議下大家上Amazon睇下價錢
例如Cetaphil Eczema Soothing Moisturizer HKD320=3支
夠HKD400就免運費送到你屋企, 我每次都買1打, 唔使煩
係萬寧見過HKD250+, HKTVMALL HKD200+, 以前Yahoo拍賣都要HKD150
全部都講緊係1支既價錢, 賣到貴一貴
有濕疹既人就會明1支好快玩完, 成日買既話真係好肉痛
雖然百幾蚊1支300ml左右既Cream都係貴
但係點都好過係香港用2-3倍價錢買200ml

咦, 我係搽Cetaphil Eczema Soothing Moisturizer, 專for濕疹用

噢, 原來係咁樣
師兄嗰隻係喺邊度買？
我見萬寧屈臣氏好似冇咁

好想做gym

唔好係香港D舖頭買, 買1支=你可以係Amazon買2支有多

試下浸死海鹽先

用緊Ovelle AQ CREAM
政府皮膚科近排都轉左用呢隻
好多鋪頭有得買
屈臣氏賣39.9

馬油

body shop （almond milk & honey)呢隻 揸身同手腳
馬油 揸面

沖涼之後 會揸bb油再抹身

Cerave
以前特登喺美國買返嚟
而家香港都有
最鍾意唔會黐立立

我搽了2年，岩岩先識在amazon 買，我平均一個半月搽完一支，蝕左好多

Btw amazon 果隻比起香港同款係有小小味，保濕效果差唔多, 不過在amazon 買果啲比較快到期，上個月買，2021 5月到期，香港行貨起碼到2022

我想問亞馬遜唔係black friday先至免運費㗎咩？
因為我唔係好識…… 定係指定貨品同商店先有得免運費？

我記得早年幾兩年Amazon / iherb係無Cetaphil買
係我早兩個月無聊見到iherb終於有得買, 百零蚊支仲以為平就買左幾支
點知買完係Amazon見到仲平, 100蚊樓下有1支
我如果果排乾得好誇張, 我會朝早搽一次, 夜晚沖完涼再搽, 每次都全身搽
老豆隻手成日都好乾, 佢話呢隻最舒服, 成日都拎黎搽
最快可以個半星期用1支

我未試過係Black Friday買
佢唔係每樣野都有得免運
你留意下個價錢下面會有句 "符合HKD386免運到香港"
你可以買唔同既野, 加埋過HKD386, 咁佢就會免運費
但你一定要係同一張單比錢, 同埋每個item都要有果句野
我上次3間唔同賣家都免運費到香港

卡倫

謝謝謝你

謝謝你

濕敷，好得

carun 萬用cream

你用邊一隻濕敷?

hsbc mastercard做緊hkd$500+ rebate 5%, 但記得用preload

我買左卷德國濕敷繃帶，先搽cream，再整濕燒繃帶包實小腿，凍冰冰好舒服，包住又唔怕啲褲或裙high到隻腳，用左個幾星期就冇到痕了。

wow, thanks
可以知道你用邊一隻cream 做濕敷嗎？

cheap cheap sorbolene cream

有無人啲皮膚好似我咁
如果查太多lotion 太油太厚 會更加痕
點搞好

用cbd 唔知香港合唔合法

姐係咩？

我呢排都狂出小水泡，痕撚到醒咗

Aveeno果支係咪搽面搽手都得

我自己多數只有太多壓力同食咗/掂到會過敏嘅野先會搞成咁
有冇戒埋辣，同埋知唔知自己對咩過敏，如果知嘅完全避開應該會好好多

Lm

大麻提鍊出黎既cream 好有用 止癢好快 一兩日後就可以唔再紅

手套

用緊曼秀雷敦既AD20 我嗌佢做金裝AD20
搽完會好撚油 同埋陣味有少少臭
所以多數都係臨瞓前搽患處
搽完之後因為太油 所以都可以忍到手唔搲
好返之後就唔會再深啡色一撻撻
除左濕疹之外 仲可以搽龜裂皮膚
特別係腳踭 未用之前係裂到可以齋行路都行到滲血
唯一唔好處係暫時係香港好難搵到 多數都係去日本個陣掃足一年既用量

我都係用豬油膚查太厚就好痕

有冇人揸cream揸到成日生瘡
唔止臉 手頸都生

用緊金盞花油溝香薰油 ok嘅
不過冇用類固醇咁快手止到痕

+1

其實，九成濕疹係因為（太乾淨）而成形。

小孩子階段（係唔使用鹼液沖涼），用清水就好。 引發濕疹，呢個時期係最危險。

記得好耐之前，睇過一文章。

濕疹，其實係你身體內自己人打自己人而形成。 因為你太乾淨，缺乏敵人，所以你身體既保護基制，就將自己人當做敵人打，形成濕疹。

你有幾何，見過鄉村 污糟邋遢嘅細路係有濕疹？

呢隻本身係for bb用尿片有紅疹用既，我手腳彎濕疹搽佢莫名其妙地好返
千試萬試各種body cream都唔夠佢嚟。
我估係因為重油性cream，加上比bb用既會好溫和 唔會拿。
香港應該有類似既野。

另外彩豐行既茶樹膏都有d效，15g 15蚊。唔會拿，涼涼地止埋痕。不過嚴重既應該㩒唔住。

合法，有賣

save低備用

面難講，驚太油太潤，手就無問題。

薄搽，一日搽多兩次。

日本個隻綠色白色濕疹膏，首選

即係邊隻？有冇名？

想知兩隻滋潤同吸收感有咩唔同

冬天著長袖唔想啲cream掂到啲布料 所以無搽 我手拗位濕疹

因為太油，會封住哂d毛孔散唔到熱

要分市面上cream既種類(個名)
lotion < cream < oil / ointment
lotion係多d水份，所以係稀d易推d
但相對好快會乾，無乜油係表面鎖唔到水
要視乎你皮膚咩狀況，揀啱既野黎搽

濕疹係基因問題嚟
唔通有蠶豆症嘅人食多啲蠶豆就會好返

有無樣睇吓？
之前用普通 Aveeno 嘛嘛地，唔夠潤

好似有幾款都係呢個名，係唔同味，定係點？

廣告全面進場

沖完涼搽完著衫 第二朝換衫個陣又見到D皮好似落雪咁
要搽幾密先冇事

係咪呢隻？

廣告唔緊要 最緊要有效

有無人用過cubed?
見好似好有效果咁
唔係打手，打手死全家

我都用緊呢隻 正常藥房應該有
Hktvmall 都有賣

用緊 用多2日比review
暫時降紅止痕係唔錯

留名等包膠
我都想知cubed 退紅係咪真係有佢講咁勁
同埋想問你係用邊款

呢隻

我都係用緊呢隻
查完果幾個鐘真係唔會點痕
不過如果想補一層嘅話就要抹左舊嗰啲先
如果唔係個質地好差

同你一樣，d死皮好似蛇鱗咁但係又痴住一半咁
我既做法係沖涼果陣用刷慢慢打圈咁捽甩哂佢
咁樣之後搽cream先會吸收得好d

絲打有冇邊隻Amofia product好用？

呢隻幾好

面有冇人用呢隻得8隻成份

濕疹路過
好痕

上年年頭唔知咩事皮膚好容易痕，沖完澡又痕又痛，到而家仲係咁，所以買左黎枝野，你有冇用過？我用完覺得吸收係幾快但唔係好睇到止痕效果

香港版呢隻有用過 但我覺得唔好用
搽完係好油 但無乜效果 而且都唔太止到痕
之後有次去日本發現到金裝AD20 本身無諗住買 但見到佢話會多20%尿酸 所以先試下 試完就覺得日本版好用好多 但係香港真係好難搵到日本版金裝賣

半夜痕到醒左 見到呢個post真係百感交雜
我覺得NNT BETTY同CHLOE好岩我用
見到無人講預無人識share下 非打手

加埋用左5盒betty了 不過真係幾貴 都仲用緊但唔可以大範圍用所以另外買左其他野試其他部位

最近試左平凡媽媽黃金綿花膏先 乾痕到仆街又起蛇紋
但發現搽完好快吸哂 明明係油但好唔long last但係係潤同止到少少痕 後尾見到FB介紹就試body lotion #3
去買個陣店員都係介紹黃金膏但我真係好想試#3
買完發現#3岩我d 感覺好似吸到落底層多d
當然係要狂補搽但係明顯無咁痕同保濕啲 本身R紅哂隻腳而家正常返但都未好哂
比較完感覺黃金膏係滋潤但唔保濕 大家可以試下body lotion#3
雖然我真係好撚乾 但有時覺得太thick ge texture會令自己更痕 大家唔好盲目追求潤呀 要留意自己受唔受到太潤既產品

浸死海鹽都有助止痕 但我懶 頂唔順先會浸
Cerave QV AVEENO全部用過但對我唔work
好多product都係一用有好轉但持續用無改善
唔知大家係咪一樣

睇左一個月中醫好轉中 好似見到少少𥌓光
要繼續堅持 我真係好想好想斷尾

建議大家多嘗試 好多野人地岩自己未必岩
未必係product唔好 而係每個人情況都唔同
但係總有岩自己既！唔好氣餒呀！
我係去街見到話濕疹岩就會買黎試
成屋都係 得閒再分享details

ceraVe 紅色果隻, 有埋止痕

我都係用呢隻，記得去Amazon 買，一公升只係110蚊左右
香港3百幾毫升都要百幾蚊，我用量大所以價格好重要。

呢隻香港好似未見過

香味重唔重？

平凡媽媽唔好再用啦。又貴又無效。

冇味

白色大大罐個隻

Thanks, 搵下邊到有得賣先~

反而覺得佢body lotion #3 ok
但係咩金膏紫膏完全唔work

以前都係用body lotion #3 。但太乾既天氣佢唔work, 好快又痕又乾。有次大爆發，都唔知邊度出事，最後戒埋支野。

佢啲產品愈來愈貴就真既。

hktvmall 官方店唔見有。其他水貨就215/盒。

脂漏性皮膚炎用玫瑰果油就止到痕，唔知濕疹得唔得
保濕可以試吓角鯊脘

依隻我試過我覺得係幾work
尤其係噴果支
之前濕疹甩晒皮
噴完佢真係舒緩左
無再甩皮得咁勁同真係無咁痕
巴打如果用緊果啲搞唔掂可以搓下依隻
好似係百幾一支

啱呀
之前買過古皂成百蚊 好快用完又冇效
又試過金膏紫膏 又係冇乜效
之前店員介紹買嗰啲咩花水 精油 好彩見太貴冇買
覺得呢間野都食水幾深

小弟本身有濕疹 建議用cbd藥膏 基本上一翻發茶完2 3日收乾水 皮膚會平滑翻 天氣好果期果d位會出翻毛 唔好再用類固醇 係無尻用既
同埋沖完涼有濕疹既位唔好即刻抹乾 反而濕翻d凍水 襯吹頭果時由皮膚自然乾 否則用幾多保濕都無用

cbd藥膏，有無咩牌子推介。

用緊Carun

其實耶子油得唔得， 乾到裂